{
  "id_query": "21286973",
  "total": 19124,
  "total_current": 200,
  "max_score": 52.101254,
  "origin_question": "Ad ơi cho hỏi nếu mới mở hộp iphone 6 32gb thì hệ điều hành là bao nhiêu",
  "hits": [
    {
      "score": 28.492146,
      "id": "21286856",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 32gb hệ điều hành cao nhất là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì hệ điều hành iOS cao nhất là iOS 10.3.3 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.011513,
      "id": "23779809",
      "field_search": "question",
      "question": "Mod cho e hỏi xíu.giờ ip 6 bóc hộp là chạy hệ điều hành mấy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình ước lượng là chạy iOS 11 bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.365515,
      "id": "21287094",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi em mới mua iphone 6 32gb máy hệ điêug hành ios 10 nếu muốn nâng lên 10.3.3 thì sao anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể kiểm tra bằng cách vào cài đặt- cài đặt chung- cập nhật phần mềm- bạn bật mạng và chờ hệ thống phản hồi nâng cấp là được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.773567,
      "id": "27570070",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu bây giờ mua iPhone 6s plus khi kích hoạt lên thì sẽ chạy hệ điều hành hiện tại hay vẫn chạy hệ điều hành 9.0",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh mua Iphone 6s plus mới tại Thegioididong.com sẽ chạy hệ điều hành IOS 11 anh nhé, bản cụ thể bao nhiêu thì khi mua mới kiểm tra chính xác được và anh có thể nâng cấp lên bản mới nhất được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.591112,
      "id": "20061388",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 32G vậy hệ điều hành máy chiếm bao nhiêu % GB vậy AD",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 32GB thì hệ điều hành chiếm khoảng 4-5GB bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.139246,
      "id": "19873181",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy hệ điều hành gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ với máy chạy hệ điều hành  iOS 10 anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.960579,
      "id": "17755505",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là máy này chạy hệ điều hành gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Tĩnh, Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện đang sử dụng hệ điều hành iOS 10 nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.931164,
      "id": "23862706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 này khi mua mới bóc hộp 100/ tại thế giới di động thì hệ điều hành là ios mấy..mong quản trị viên tìm hiểu kĩ rồi trả lời. Thnk",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình ước lượng sẽ là iOS 11 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.861368,
      "id": "21637776",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 có nên lên hệ điều hành hành 10.3.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với iPhone 6 thì có cấu hình đáp ứng được tốt iOS 10.3.3 nên bạn có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.735518,
      "id": "24433821",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy hệ điều hành j ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm Iphone 6 này tại Thegioididong.com  là dùng hệ điều hành  iOS 10 đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.050674,
      "id": "24115272",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hiện nay cài sẵn hệ điều hành IOS mấy vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ chạy phiên bản hệ điều hành khác nhau, nếu bạn mua máy là lô hàng mới thì có thể sẽ là phiên bản iOS 11 bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.984575,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chạy hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh tùy vào lô hàng tuy nhiên đa số đều đã được cập nhật lên phiên bản iOS mới nhất anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.947313,
      "id": "24359656",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11đã dc kích hoąt san thì máy có chąy châm k ą? Nếu có hệ điều hành mới thì iPhone 6 Có chậm lại không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 11 có sẵn hay nấng cấp từ hệ điều hành iOS 10 lên cũng giống nhau bạn nhé. Máy dùng hệ điều hành iOS 11 là tương đối tốt nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.941343,
      "id": "24887379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 hiện nay chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra bản hệ điều hành cao nhất trên máy là IOS 11.2.5 bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.810955,
      "id": "22427896",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn.  Hiện tại mình nghe nói dùng iPhone 6. Mà sử dụng hệ điều hành ios 11.0.2 là hệ điều mới cập nhật. Sử dụng sẻ làm chậm cảm ứng của iPhone đúng vậy ko bạn. Với lại thấy hệ điều hành 11.0.2 thì chỉ thấy một số máy mới có cập nhật",
      "answer": "Chào bạn,Mình đã có trãi nghiệm IOS 11 trên iphone 6 thấy cảm ứng vẫn nhạy và không có dấu hiệu bị chậm gì đó bạn. Và hiện phiên bản cao nhất được cập nhật đó là IOS 11.0.3 và hiện đã được cập nhật đại trà từ iPhone 5s trở lên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.499352,
      "id": "28849048",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 này còn khả năng update hệ điều hành nữa ko admin?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì hiện tại vẫn còn được hỗ trợ cập nhật hệ điều hành nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.312016,
      "id": "30924938",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là ip6 16gb có chạy hệ điều hành IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ nếu chị nâng cấp máy tại thời điểm này thì máy sẽ được cập nhật lên iOS 12.1, không chọn được iOS 11 chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.306765,
      "id": "25390030",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 được cài hệ điều hành ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra các máy Iphone 6 mới khi active là ios 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.295998,
      "id": "22535115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi là mình lỡ nâng cấp hệ điều hành IOS 11 rồi mà muốn hạ xuống IOS 10 lại thì sao ạ, may máy tới thegioididong để hạ hệ điều hành được K ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp máy về lại IOS 10 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.005898,
      "id": "21509758",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6\"32gb dap hộp jo là bao nhíu a",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này bên em có giá 8.990.000₫ anh nhé, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.661001,
      "id": "20433624",
      "field_search": "question",
      "question": "Ctv ơi cho e ? Sao e mua bên shop dt máy ip6 128gb mà k có hệ điều hành ios mà lại là hệ điều hành blackberry v ạ..... cho e ? V có phải máy giả k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn đang xem thông từ cửa hàng khác, và thông tin này là không chính xác bạn nha. iPhone 6 thì chạy hệ điều hành iOS nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.262268,
      "id": "27729479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hệ điều hành của máy lúc mua là IOS 11 sẵn rồi ạ? Hay là mua xong mới bắt đầu nâng cấp?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ phiên bản iOS thì tuỳ thuộc vào lô hàng bạn nha. Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS 11 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.135489,
      "id": "25322979",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là iphone 6 máy mới giá bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh là sản phẩm mới 100% đang có giá ưu đãi trên web là 8.065.500₫  anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.937998,
      "id": "18081322",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi là Iphone khi mà cập nhật phần mềm lên rồi, thì có cập nhật lại hệ điều hành cũ đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện các phiên bản cũ đã bị Apple khóa lại nên khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.585442,
      "id": "27553431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em đang dùng IOS 10 ! Em có nên lên IOS 11 hệ điều hành mới nhất ko ạ và tại  sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.567978,
      "id": "19808448",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi? Nếu đổi Samsung Galaxy J5 Prime lấy Iphone 6 32GB thì bù khoảng bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em hỗ trợ hoàn tiền cho các sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, còn trong 12 tháng kể từ ngày mua và tình trạng máy còn tốt anh nhé. Nếu máy của anh đáp ứng đủ các điều kiện trên vui lòng cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua chính xác để bên em có thể kiểm tra và tính toán giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.44619,
      "id": "21283706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em gỏi lúc mới mua máy sẽ có hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất 10.3.3 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.373753,
      "id": "23024643",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình ? iphone 6 32gb giá bây giờ chuẩn là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB giá hiện tại sát với Hãng đưa ra là 8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.353098,
      "id": "22707800",
      "field_search": "question",
      "question": "Klq mà ad cho mình hỏi. 2 hệ điệu hành andrd và ios chơi game thì kết nối qua bluetooth có chơi đc với nhau k vậy. 2 máy khác hệ điều hành nhau",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone không hỗ trợ kết nối Bluetooth với điện thoại android nên không thể chơi game qua kết nối Bluetooth được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.328,
      "id": "24889795",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này đa phần các máy iPhone mới hiện tại bên Thegioididong đều chạy iOS mới nhất hiện nay là iOS 11.2.x bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.16022,
      "id": "21606280",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh admin ơi cho e hỏi phiên bản hệ điều hành ios 10.3.3 mình update lên dc ko ? Xin admin hướng dẫn dunm.thank",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể nâng cấp lên iOS 10.3.3 bạn nhé. Để nâng cấp bạn vào cài đặt > cài đặt chung > cập nhật phần mềm > tải về và nâng cấp lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.158712,
      "id": "29744947",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào mình giảm hệ điều hành ios xuống đx k ad",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh cần hạ cấp về iOS mấy vậy ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh để mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.091774,
      "id": "22592220",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang dùng iphone 6 và chạy hệ điều hành 10.3.3, thì bây giờ em có nên nâng cấp lên 11.0.3 không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì iOS 11 đã khá ổn định, nên bạn có thể nâng cấp nếu thích nha. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và có thể sẽ có được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.92399,
      "id": "26862309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi trc ip ko có ram giờ ip6 ram 1g là sao và  thuoc hệ điều hành ios hay android",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm nào cũng sẽ có RAM đó ạ. iPhone 6 32GB chạy trên hệ điều hành iOS anh nha. Anh có thể ra siêu thị để kiểm tra và mua hàng nhé. Anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.922308,
      "id": "24664629",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip6 này mình có cần nhân cấp hệ điều hành ios lên thêm nữa ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bạn đang chạy phiên bản iOS nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.851807,
      "id": "25101514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi lên hệ điều hành cho iphone có làm mất tin nhắn trong zalo hoặc messenger không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu bạn không xóa thì không làm mất tin nhắn được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.61223,
      "id": "27875847",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi muốn mua iphone6 32gb tại cửa hàng là sử dụng hệ điều hành ios 10 hay 11 vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành hiện tại của sản phẩm  này là iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.596548,
      "id": "30077597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb điểm antutu là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.560755,
      "id": "27518688",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trực tiếp mua máy thì giá bao nhiêu hả ad ơi",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh nên đặt mua online trên web trước và ra siêu thị nhận sản phẩm thì có giá là 6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.528702,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.440733,
      "id": "21323368",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6plus mắt tiền hơn iphone6 mà sao iPhone6 lại chạy hệ điều hành ios 10 trong khi đó iPhone6plus chỉ chạy hệ điều hành ios 9  zây cho e hỏi máy nào chs game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì cấu hình và tính năng là như nhau bạn nhé. Cả 2 sản phẩm hiện tại đều có thể cập nhật lên phiên bản iOS 10 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.354134,
      "id": "23420375",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi, mình mới mua 1 con iphone 6 32gb ở tgdd l, nhưng lại là ios 11 là sao ạ ??",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì với sản phẩm trên tùy từng lô hàng thì hãng sẽ có các bản cập nhật hệ điều hành khác nhau đó chị nha. Nên với sản phẩm của chị được cập nhật bản IOS 11 thì cũng là bình thường chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.344736,
      "id": "19060214",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb mới 99% thì bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện bên em không kinh doanh iPhone 99% ạ, các sản phẩm đổi trả bên em có độ mới từ 95% trở xuống chị nha! Nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp cụ thể khu vực để bên em kiểm tra cho chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.34152,
      "id": "21582372",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tắt thông báo nâng cấp hệ điều hành, thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng và sử dụng iCloud > Quản lý Dung lượng của phần dung lượng > Tìm xóa bản cập nhật mới đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.275528,
      "id": "22330414",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy có nhiều người xài hệ điều hàng Android nhưng họ tải xong thì nó là hệ điều hành IOS  trong khi đó họ dùng samsung. Mik có nên thử ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì chỉ là thay đổi giao diện của máy nha bạn, bạn có thể thay đổi được qua cách tải launcher từ cửa hàng Ch play, tuy nhiên sẽ nặng máy và hao Pin hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.219906,
      "id": "17935052",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi bên mình là em muốn trả góp iphone 32GB thì em phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh sẽ cần các giấy tờ như CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, mức trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp trong 12 tháng mỗi tháng 723.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.111628,
      "id": "25339369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 thì hệ điều hành mặc định là Ios 11 rồi àh shop? Ko xuống đc thấp hơn àh?",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn phiên bản iOS cao nha. Và không thể hạ về bản thấp hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.085918,
      "id": "25351420",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi nếu mà minh lên wed bao nhiêu mới hết pin với chơi game mong ad trả lời giúp tks ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này với nhu cầu lướt web hay chơi game của bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.932755,
      "id": "26441504",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi chút là mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và tra hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể trả trước 0đ đến 80% còn tuỳ vào giấy tờ và độ tuổi của anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.803162,
      "id": "19469781",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi ,lúc mua a nhân viên nói iPhone mới 100% chưa mở hộp hay khởi động mới lần nào , mà lúc em mở hộp mua máy là tháng 6 năm 2017 rồi mà phiên bản cập nhật lại là 10.3.1 là phiên bản hiện bây giờ .",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn mua máy ở đâu và bạn kiểm tra thời gian mua máy như thế nào để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.800066,
      "id": "26935597",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iPhone 4s của mk chạy hệ điều hành iOS 7.1.2 ko tải được Facebook Zalo phải làm sao để có thể tải được ứng dụng ạ . cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải 2 ứng dụng này thì máy có báo lỗi gì không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.788872,
      "id": "18518355",
      "field_search": "question",
      "question": "mình chưa mua máy nhưng muốn hạ  hệ điều hành iphone iso 9 được ko ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không hỗ trợ hạ phiên bản hệ điều hành anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.761127,
      "id": "26303183",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở phiên bản 8.4.1 của hệ điều hành IOS, máy của mình là iPhone 6 plus, vậy cho mình hỏi là mình có nên cập nhật lên phiên bản 11.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của máy thì đáp ứng được tốt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm và IOS 11.3 được đánh giá khá ổn định lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.758183,
      "id": "18711668",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài iphone ra còn có máy nào dùng hệ điều hành ios không",
      "answer": "Chào anh, Theo thông tin em biết thì ngoài iPhone ra thì iPad cũng hỗ trợ hệ điều hành iOS anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.661875,
      "id": "26519354",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 này vs bản quốc tế có ji khác nhau ạ Bản quốc tế có sài hệ điều hành ios 11 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là máy chính hãng quốc tế đó anh, nếu máy anh có thông báo cập nhật thì anh có thể cập nhật hệ điều hành ios 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.595024,
      "id": "19868999",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có bộ nhớ hệ thống là bao nhiêu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có bộ nhớ hệ thống khoảng 5GB và khả dụng còn lại khoảng khoảng 26GB nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.485868,
      "id": "21527116",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể hạ hệ điều hành ios 10xuống ios 9 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.322777,
      "id": "22081299",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thế giới di động còn i phone 6 bản 16gb mới 100% không . nếu còn thì giá là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 16GB bên em đã ngừng kinh doanh. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác để bên em hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.272192,
      "id": "24033099",
      "field_search": "question",
      "question": "Mún coi hệ điều hành ios mình coi ở đâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - cài đặt chung - giới thiệu - bạn sẽ xem được phiên bản iOS bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.263336,
      "id": "24306189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có IPhone 6 lock ko  Nếu có thì giá hiện tại là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có kinh doanh iPhone Lock nha anh, bên em chỉ kinh doanh iPhone chính hãng nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.26006,
      "id": "29523389",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi cho e hỏi là ip6 mới trả góp thì trong vòng bn tháng,và mỗi tháng là bao nhiêu ạ Và giá hiện tại là bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện bên em đang kinh dochị sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với giá 7.490.000₫ chị nha. Nếu chị đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, chị có thể tham gia trả góp với mức trả trước 0-80% giá máy trong 6,8,9,12 tháng ạ. Chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.219778,
      "id": "22943915",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi về các gói trả góp cho ip6 32gb mới và ip 6 32gb cũ với?",
      "answer": "Chào chị, Không biết chị đang thắc mắc về vấn đề gì ạ? chị có thể bình luận rõ hơn bên dưới để bên em hỗ trợ thông tin chính xác nhất đến chị nhé.    Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.141182,
      "id": "20134667",
      "field_search": "question",
      "question": "sao trên này gì là hệ điều hành ios 10  mà ở ngoài thực tế là ios 9 vậy a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng bạn nhé , bạn vẫn có thể cập nhật máy lên iOS 10.3.2 mới nhất bình thường ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.127813,
      "id": "22530183",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ mang máy ra chạy lại hệ điều hành thì phiên bản sẽ là 10.3.3 hay 11.0.3. xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản vẫn là phiên bản mới nhất chứ không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.105463,
      "id": "19813623",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua lại iPhone 6 32gb trong TGDD thì bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này có phải chị đang có nhu cầu đổi trả lại sản phẩm không ạ?Nếu sản phẩm chị mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn bảo hành chị có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em tính phí đổi trả giúp chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.989409,
      "id": "24733589",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi iphone 6 32g của e mới bị rơi vỡ màn hình...e còn bảo hành thì nhờ tgdđ làm lại màn hình mất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ sửa chữa/thay màn hình máy nên không có thông tin về giá. Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành sửa chữa/thay màn hình rồi báo giá sau cho anh hoặc anh có thể liên hệ số điện thoại  để có thông tin chính xác về giá anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.972954,
      "id": "25590654",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em đang chạy ios 11.2.6 giờ em muốn về lại hệ điều hành 10.3.3 được kh vậy?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.967007,
      "id": "23916157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 ở mình là đang ở hệ điều hành ios 10 hay ios 11 ạ, mình xem ở ngoài là ios 11 nhưng vào trong xem chi tiết lại ghi ios 10",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10 máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.906418,
      "id": "30545291",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 mua ở tgdd nếu bán lại thì bao nhiêu tiền ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành, không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé, anh vui lòng cho em biết ngày mua, giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.897656,
      "id": "24139936",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho mình hỏi tại sao facebook trên iphone 6 của mình không có giao diện mới vậy ạ mặc dù mình đã cập nhật ứng dụng và hệ điều hành mới nhất rồi ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy xóa ứng dụng và cài đặt lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.76089,
      "id": "19910017",
      "field_search": "question",
      "question": "Con máy ip 6 32GB này có ổ cứng hệ thống của máy là bao nhiêu vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ hiện hành của máy sẽ còn khoảng 25-26 GB bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.757421,
      "id": "17715157",
      "field_search": "question",
      "question": "6 32gb bao giờ mới về em ơi",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đã có hàng rồi anh nhé. Anh có thể thông tin rõ hơn khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra siêu thị có hàng gần anh nha.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.753304,
      "id": "26944883",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có thể yêu cầu cài hệ điều hành IOS thấp 10.3.3 không?",
      "answer": "Chào bạn,Hệ điều hành này hãng Apple đã chặn không cho hạ xuống nữa nên bên mình không hạ xuống hệ điều hành này được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.725935,
      "id": "25319995",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi e mở đèn pin iphone 6 lên nó chỉ chớp một cái rồi tắt k sáng là bị sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.686221,
      "id": "21418450",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd còn ip6 32gb màu bạc không vay ? Nếu còn thì bao nhiêu % và giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Với giá 8.990.000đ ạ.Anh mua trả góp, anh vui lòng cung cấp giấy tờ anh đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.666248,
      "id": "26170326",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho e hỏi máy ip 6 này là mới 100% và chưa bóc hộp  hay là máy ko cs hộp ạ",
      "answer": "Chào anhDạ. Sản phẩm này mới chính hãng còn nguyên seal anh Hoàng nhé. Chưa bóc hộp. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.642297,
      "id": "20319552",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu dùng lướt web nghe nhạc thì khoảng bao nhiêu phút thì xuống 1% ạ. Với lại thời gian sạc máy là bao lâu v ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.611249,
      "id": "18495916",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao bạn minh muốn hỏi máy iPhone vừa khui hộp thì ios 10... bao nhiêu em",
      "answer": "Chào anh ThànhVâng sản phẩm này khi mới mua thì máy hỗ trợ chạy IOS 10 anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.585584,
      "id": "21789689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi lumia 1520 đổi được ip6 32GB không, nếu được thì bù bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại sản phẩm Lumia 1520 đã ra mắt khá lâu rồi nên không còn được hỗ trợ đổi trả anh nhé. Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.569948,
      "id": "24299266",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi máy giờ mở hộp là máy chạy ios 10 hay 11 vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không thể kiếm tra được là máy ios 10 hay 11 nhưng các đơn hàng sau này sẽ có ios 11 ạ, nhưng được tối ưu tốt nên chạy rất mượt và nhanh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.548162,
      "id": "26738781",
      "field_search": "question",
      "question": "ủa mọi người cho mình hỏi mua máy mới tinh sao lại có cài sẵn hệ điều hành nhỉ, nay mình mua máy mởi ở tgdđ ko để ý về nhà mới nhớ ra là máy đã cài sẵn",
      "answer": "Chào bạn,Smartphone mới nào cũng đều có sẵn hệ điều hành bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.543785,
      "id": "30750035",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB xài hệ điều hành ios 11 e mới mua mà giờ máy báo cập nhật lên 12, vậy e có cần cập nhật k ạ? Và khi cập nhật rồi máy có bị ảnh hưởng gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh nên cập nhật iOS mới cho máy nếu máy của anh là phiên bản iPhone Quốc tế , khi cập nhật máy không bị lỗi gì anh nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.527359,
      "id": "25935345",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu iphone 6 bị rớt xuống nước mà đi sửa thì hết bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện siêu thị bên em không hỗ trợ thay thế hoặc là sửa chữa nên không có thông tin về việc này nha, vui lòng liên hệ với bên trung tâm bảo hành của sản phẩm, ngoài ra nếu mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì siêu thị bên em cũng giúp gửi hộ sản phẩm ra trung tâm bảo hành chị nhéMong chị thông cảm nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.494264,
      "id": "29365676",
      "field_search": "question",
      "question": "mh mua ip 6 32gb đc 5 tháng cứ thỉnh thoảng là nó bị tự động tắt nguồn và khởi động lại. bây giờ mh muốn đem máy đến hãng bảo hành. thì cho mh hỏi qtv là nếu bảo hành thì thời gian lâu kg. và có máy để dùng tạm kg. hoặc máy mh đang trong thời gian bảo hành nếu mh muốn đổi máy mới cũng ip 6 32gb thì mh phải trả % là bao nhiêu. mong đc giúp đỡ từ qtv",
      "answer": "Chào anh!Dạ khi anh gửi sản phẩm bảo hành sẽ mất khoảng 7-15 ngày anh nha, nếu siêu thị có máy thì sẽ cho anh mượn thay thế anh nha, ngoài ra Thegioididong.com sẽ thu lại sản phẩm nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và không có lỗi từ người sử dụng, còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cho em xin ngày mua và số tiền mua sản phẩm theo hóa đơn là bao nhiêu để em có thể tính số tiền hoàn lại cho anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.483143,
      "id": "20082878",
      "field_search": "question",
      "question": "đem lên hãng bảo hành thì mất bao nhiêu ngày mới nhận đc máy vậy ad ?????????",
      "answer": "Chào anh Tâm,Trường hợp này thì nếu anh mang sản phẩm đến trực tiếp hãng thì thời gian bảo hành sẽ vẫn còn tùy vào tình trạng sản phẩm của anh nữa đó ạ. Và khi anh mang sản phẩm đến hãng gửi bảo hành thì các nhân viên bên hãng sẽ kiểm tra và sẽ có thời gian bảo hành cụ thể sản phẩm của anh đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.46757,
      "id": "21512320",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá cũ bên mình là bao nhiêu vậy? Còn mới là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 cũ ở siêu thị bên em thì còn tùy nơi tùy giá đó anh nhé, riêng sản phẩm mới thì giá cố định là 8.990.000₫, nếu muốn mua sản phẩm cũ anh vui lòng cung cấp địa chỉ của anh (quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra và sẽ hỗ trợ anh thông tin lại ngay nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.422589,
      "id": "23070080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu trả góp không lãi suất thì trả trước Bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với gói lãi suất 0% thì anh trả trước 3.596.000₫ (40%) với Home Credit, mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng) anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.387808,
      "id": "23541279",
      "field_search": "question",
      "question": "Đọc thông số kỹ thuật ghi là hệ điều hành ios10 sao mua về kích hoạt máy lại là ios11.0.2 vậy qtv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh đối với các lô hàng mới thì đa số đều đã được hãng cập nhật lên iOS mới nhất rồi anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.373914,
      "id": "31747435",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb máy mới chưa kích hoạt ở thế giới di động lại chạy hệ điều hành ios 12 ạ máy để trong kho chưa kích hoạt em tưởng chỉ ở ios 11 thôi ạ vì ip 6 32gb apple đã ngừng sản xuất rồi mà",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này còn tùy vào từng lô hàng của máy nữa anh nhé. Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.358872,
      "id": "24662541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphon6 16G đập hộp giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh mới rồi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em iPhone 6 32Gb được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.339545,
      "id": "27354805",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi là giờ iPhone 6 32GB này không còn hỗ trợ trả góp 10-20% nữa hả AD",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại website có lỗi thông tin về mua góp đó ạ mong anh thông cảm cho em xin họ và tên số điện thoại để bên em chuyển thông tin để nhân viên hỗ trợ tư vấn anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.18605,
      "id": "21880009",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hỏi iphone 6 này là mới hả ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện anh đang xem là sản phẩm mới anh nhé, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào như là quận, huyện để em có thể tìm siêu thị đang có hàng ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.139783,
      "id": "21814884",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản ios 11 phát hành trên iphone 6 32GB chưa qtv ơi 😘😘😘😘😘",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bản IOS 11 vẫn chưa có chính thức, theo thông tin mình tìm hiểu thì có thể ngày mai là sẽ có bản cập nhật này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.136709,
      "id": "23344106",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iphone 6 của em sài dc 2 tháng rưởi màu xám trắng nếu đổi lại màu xám đen thì tốn chi phí bao nhiêu ??",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com và đã sử dụng được khoảng hơn 2 tháng thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại khoảng 70% giá trị sản phẩm anh nhé. Tuy nhiên trên đây chỉ là thông tin tham khảo anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.094059,
      "id": "29841520",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh mua IPhone 6 32GB  trả trước 30% nếu trả góp 6 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.247.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng  911.500₫ ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất 0%  với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.088984,
      "id": "22433696",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu tả góp 0%thì monhf phải trả trước bao nhiêu cho iphone 6 này vậy?",
      "answer": "Chào chị Loan,Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Chị trả trước 4.495.000₫.- Góp trong 8 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, bằng lái xe.Chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.986489,
      "id": "25831162",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là bể màn hình thì thay màn hình là bao nhiêu tiền ạ máy còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên siêu thị em không hỗ trợ sữa chữa, thay thế nên chưa thể báo giá được ạ, anh có thể gọi liên hệ Trung tâm hãng để biết thêm thông tin về giá, nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com anh có thể dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị để bên em hỗ trợ anh chuyển sản phẩm lên Trung tâm hãng bảo hành cho anh nhé,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.981209,
      "id": "21658980",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e muốn mua iphone 6 32gb tra góp thì e trả trước bao nhiêu và mõi tháng e trả bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua sản phẩm IPhone 6 32Gb trả góp anh có thể trả trước từ 0đ đến 6.293.000₫ anh nhé, anh vui lòng cho em biết khoảng tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị được bên em sẽ hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.958213,
      "id": "26804627",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới được giảm 3 phần trăm còn bao nhiêu bạn ơi?",
      "answer": "Chào chị, Dạ với sản phầm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm có giá là 6.990.000đ, chị nhận được mã giảm 3% thì giá sản phầm còn lại là khoảng 6.780.300đ chị nhé, nếu chị quan tâm sản phầm chị vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của chị để em kiểm tra hàng tại khu vực chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.949081,
      "id": "29961800",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con iphone 6 32gb còn mới ko trầy xước, ko rơi móp. Nói chung là mới 99% mình muốn đổi iphone 7 32gb. Thì phải bù bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy iPhone 6 32Gb mua mới bên em, còn bảo hành,máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua chính xác để tính giá thu/đổi lại iPhone 7 32Gb được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.907661,
      "id": "32240861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDD có thay Pin Iphone 5S ko. Nếu có thì phí thay pin là bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá anh sau nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.906643,
      "id": "21377787",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. E mới mua dt ip6 plus 32g. Nhưg về mở hộp e k thấy cây lấy sim. Vậy có cách nào để mở sim k ak",
      "answer": "Chào anh TrungVâng trường hợp này anh có thể đến siêu thị bên em hỗ trợ nếu nhân viên bên em có hỗ trợ cây lấy sim sẽ hỗ trợ cung cấp cho anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.904872,
      "id": "28713574",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho hỏi là iphone 5s thay màn hình hết khoảng bao nhiêu tiền? Máy mua mới từ thegioididong nhưng hết thời gian bảo hành.",
      "answer": "Chào anh,\"Bên em không có thông tin về giá thay màn hình của máy bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay màn hình và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.88619,
      "id": "27633181",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6, thường ở nha trang thì giá là bao nhiêu?? Ko mua online",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện bên em kinh doanh iPhone 6 32GB giá 7.490.000₫ nha, anh có thể đặt hàng online và nhận tại siêu thị để được Giảm 800.000₫ còn 6.690.000₫ trong khoảng từ 01 - 06/06 nha anh. Anh tham khảo đặt hàng tại ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.875034,
      "id": "26499214",
      "field_search": "question",
      "question": "Hihi cho em hỏi là iphone 6plus lúc mới ra giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, có phải anh đang quan tâm Điện thoại iPhone 6 Plus 32GB mới không ạ, rất tiếc bên em không kinh doanh sản phẩm này anh nha, bên em có  Điện thoại iPhone 6s Plus 32GB ạ anh có thể tham khảo thông tin sản phẩm ạ.thông tin đến anh!   ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.869419,
      "id": "19842145",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi. Em mới mua iphone 6 được 2 ngày. Máy còn mới không trày xước. Nhưng mà em không muốn sài nữa. Giờ em trả thì em phải mất bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "@Ngợi: iphone 6 32G giá là 8.990.000 ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.849882,
      "id": "31169098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua 1 iPhone 6 32GB .. Trả góp 6 tháng ..e trả đc 2 tháng rồi mà giờ dt e bị rớt bể màng hình thì có bảo hành đc k ạ...nếu bảo hành đc thì lâu không ạ",
      "answer": "Chào chị !Nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha, thời gian sửa từ 10 đến 15 ngày ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.842937,
      "id": "19847247",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi. iphone 6 64gb xài được bao nhiêu tiếng thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm trên chị có thể dùng được liên tục khoảng 3h hơn máy sẽ hết pin ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.83912,
      "id": "22071154",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB có sản phẩm cũ không ad? Và giá hiện tại là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình đang kinh doanh sản phẩm IPHONE 6 32GB CŨ GIÁ RẺ. Nếu được thì bạn hãy cho mình biết khu vực bạn quan tâm (tỉnh, huyện, phường) để mình kiểm tra xem nơi bạn có còn hàng hay không bạn nhé.   Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.832014,
      "id": "21649861",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng dc một tháng máy như khi mở hộp bán lại còn bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đã mua máy mới tại siêu thị Thegioididong.com và có thời gian chưa quá 1 tháng thì khi anh trả lại máy anh sẽ phải mất 20% giá trị sản phẩm anh nhé. Phiền anh cho em biết giá mua của anh để em tính khoản tiền còn lại cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.772132,
      "id": "23149314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb trả góp 6 thág thì trả trước bao nhiêu và góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin chị có thể trả trước là bao nhiêu, và chị có giấy tờ dì: CMND và sổ hộ khẩu/bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) ạ , để em tư vấn rõ hơn ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.77202,
      "id": "19774459",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo en hỏi miếng dán màn hình trước sau của iPhone 6 32GB là bao nhiêu tiền ạ. ,",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại thì bên em đang kinh doanh miếng dán màn hình trước là 50.000đ và sau là 50.000đ chị nhé. Chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ dán ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7638445,
      "id": "21793971",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu iphone 6 32GB là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ v",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.718844,
      "id": "28575122",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá của 6 thường đập hộp thì bao nhiêu tiền vậy ban",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB với giá 7.490.000đ , tuy nhiên anh cho em xin khu vực quận huyện tỉnh thành anh đang ở em kiểm tra hàng nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.680018,
      "id": "19978711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb là hàng mới về phải ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm PHONE 6 32GB anh quan tâm bên em mới ra mắt trong tháng 3/2017 nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.628359,
      "id": "27787125",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em bán lại IPhone 6 thì bao nhiêu tiền ạ !",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.607948,
      "id": "18409724",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình xem trên lazada thấy con này có hệ điều hành windows có phải vậy ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 chạy hệ điều hành iOS bạn nhé. Không phải chạy windows bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.598711,
      "id": "28192504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về iPhone 6 32GB giá 7tr490 em trả trước 3tr vậy thì em còn trả góp bao nhiêu tháng nữa và mỗi tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chi đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu, chị có thể tham khảo gói trả góp lãi suất 2.77% của Home Credit, trả trước 40% (khoảng 2.996.000₫), góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp trong 6 tháng) chị nha. Nếu chị đồng ý chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ hiện có, độ tuổi, họ tên, số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.591101,
      "id": "26983077",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 32gb e mới mua nay chưa được 1 tháng tại tgdd. Bây giờ e muốn bán lại cho tgdd vậy ad thu vô là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.565065,
      "id": "18400455",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu và tính theo lãi suất thì mỗi tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng gói lãi suất thì sẽ có phí trả góp hàng tháng khác nhau và mức trả trước khác nhau đó anh ạ. Nếu được thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.   Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.539053,
      "id": "27675168",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi giá i phone 6 32GB bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,  Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 7.490.000₫ ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.538618,
      "id": "18700334",
      "field_search": "question",
      "question": "ủa sao em mua máy mới đập hộp lun..mà về mở ra thiếu tai phon là sao..???",
      "answer": "Chào chị Trường hợp của chị không biết mình đã mở seal ngay tại siêu thị Thegioididong.com để kiểm tra chưa ạ? Mong nhận phản hồi từ chị ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.535662,
      "id": "24653658",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi phiên bản ios 11 số mã bao hiêu là ổn định nhất cho iphone 6 này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì ở phiên bản IOS 11 này thì bạn nên lên luôn IOS 11.2 để sử dụng sẽ ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.50471,
      "id": "23678745",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào anh chị nhân viên , e cần chút tư vấn ạ , hiện tại e xài hệ điều hành ios 11.1.2 , nhưng e thấy nó tệ quá , có cách nào giờ để hạ hệ điều hành xuống 10 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì hiện tại không có cách nào để hạ xuống IOS 10 khi đã cập nhật lên IOS 11 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.431539,
      "id": "30203737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giá iphone 6 bây h là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì hiện tại bên em đang có kinh doanh với giá chính thức là 7.490.000đ anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.431539,
      "id": "20352017",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điểm Antutu Iphone 6 là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.418003,
      "id": "26080319",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 imei xxxx80084982165 em mua giá là 8tr490 giờ em muốn để lại cho thế giới di động thì thu vào bao nhiêu ạ . Em bị mất hộp rồi ạ . Còn bảo hành đến 17/1/2019 ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại là 70% giá sản phẩm trên hóa đơn với sản phẩm mua không quá 3 tháng anh nhé. Tuy nhiên, đây chỉ là mức tham khảo. Nếu anh đồng ý với mức hoàn trên,anh xin vui lòng mang bộ sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) đến hệ thống siêu thị gần nhất để được hỗ trợ thu lại, tránh bị trừ phí thêm anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.412184,
      "id": "26932971",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 32gb máy mới nguyên seal, thì sạc thời gian bao nhiêu và có tắt nguồn khi sạc không ạ, cảm ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể sạc đầy trong khoảng 1,5 giờ thì đầy và bạn có thể tắt nguồn khi sạc hoặc không tùy vào bạn ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.353551,
      "id": "18560556",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32gb này giá bao nhiêu ạ màu vàng",
      "answer": "Chào anhHiện tại sản phẩm này đang có giá bán là 8.990.000₫ nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.35331,
      "id": "21793857",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu của iphone 6 32GB là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ v",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.310165,
      "id": "19701718",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 hiện jo ja là bao nhiêu vay ,",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại sản phẩm này có giá 8.990.000₫. Nếu quan tâm sản phẩm chị có thể để lại thông tin (tên   số điện thoại ) để bên em hỗ trợ chị đặt hàng, giao hàng nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.294795,
      "id": "29331212",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ đa điểm k vậy ad?? nếu có thì hỗ trợ bao nhiêu điểm?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ cảm ứng 10 điểm chạm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.291245,
      "id": "21887615",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp iphone 6 32gb thì bao nhiêu phần trặm ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị đang quan tâm đến mua hàng trả góp sản phẩm trên vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.284326,
      "id": "29463668",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 32GB giá mua tại cửa hàng là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào chị, Chị mua trực tiếp tại siêu thị thì mua với giá Giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫ ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.278052,
      "id": "20084582",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi,tai nghe iphone 5s giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh LâmHiện tại rất tiếc Thegioididong.com không có tai nghe riêng của máy Iphone 5s, tuy thì anh có thể tham khảo tai nghe chính hãng của Apple ởanh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.262296,
      "id": "31216363",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV, vào đâu để xem phiên bản hệ điều hành của IP6 hả QTV? cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > Cài đặt chung > Giới thiệu > bạn kiểm tra phiên bản hệ điều hành tại đây nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.254187,
      "id": "20247749",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng pin của IPhone 6 32GB là bao nhiêu vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.25023,
      "id": "21717198",
      "field_search": "question",
      "question": "giá bao nhiêu ad ơi",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB với giá là 8.990.000đ anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.235012,
      "id": "17600629",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mua ở tgdd mà k đặt trc thì giá là bao nhiêu vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm  IPHONE 6 32GB anh quan tâm  bên em đang có giá dự kiến là: 9.990.000đ nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.22147,
      "id": "24327620",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 32gb gold, còn bảo hành đến 17.06.2018, thế giới di động thu mua lại nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giá sản phẩm anh mua bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.202532,
      "id": "24524891",
      "field_search": "question",
      "question": "Con máy nay so về cấu hình thì ngang với con máy nào của hệ điều hành androi ạ như samsung và oppo .",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có cấu hình gần tương đương với Galaxy Note 4 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.187029,
      "id": "19927705",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu trả góp thì 1 tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.183879,
      "id": "23246657",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua ip6 32gb được 2 ngày giờ mình muốn bán lại cho tgdd thì bên tgdd nhập lại là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này anh mua mới tại siêu thị bên em thu lại còn khoảng 80% giá trị sản phẩm anh nha , anh ra siêu thị để được hỗ trợ thu lại anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.180971,
      "id": "23233782",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp Ip 6 32gb 8.490.000 thì cần những điều kiện gì ? Và mình trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì để có thể mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn) và hóa đơn điện đó ạ. Và với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 0 đến 70% đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.140428,
      "id": "27707503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi - iphone 6 của e bị loạn cảm ứng còn bảo hành 3-4 tháng mua ở tgdd nếu thay là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh Bảo,Hiện tại bên em chưa trực tiếp hỗ trợ sửa chữa, thay thế linh kiện nên chưa có thông tin chính xác để hỗ trợ đến anh, mong anh thông cảm. Trường hợp sản phẩm của anh được mua tại Thegioididong.com, anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển sản phẩm lên hãng kiểm tra, sửa chữa và thay linh kiện có tính phí giúp anh. Khi hãng kiểm tra xong sẽ có nhân viên liên hệ thông tin chi phí đến anh, anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.132117,
      "id": "21628360",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi là iphone 6 có ở trọ mua trả góp không ah",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.116009,
      "id": "24203088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ad là nếu mình muốn mua iphone 6s 32g mà trả trước 0đ thì mình trả trong bn tháng .. Và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ..",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.103537,
      "id": "21498888",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32gb trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và hằng tháng phải trả bao nhiêu? Lãi suất khi mua là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.100388,
      "id": "23434753",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g trả góp mới tháng là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.095416,
      "id": "19256979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là Ip6 hệ điều hành IOS 8 mà sao o đây để IOS 10 Vậy có sự nhầm lẫn về thông tin cấu hình Sp ko vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với các đợt nhập hàng sau thì đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật sản IOS 10 nha bạn và còn về pin thì sẽ tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.082776,
      "id": "29905189",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không mua máy tại tgdd, tgdd có hỗ trợ cập nhật hệ điều hành không ?",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc bên em không hỗ trợ được các sản phẩm không mua tại Thegioididong.com chị nha, mong chị thông cảmThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.082776,
      "id": "24931943",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở cần thơ tgdd máy chạy hệ điều hành mấy vậy ạ . kiểm tra giúp em",
      "answer": "Chào bạn, Đa phần các lô hàng mới điện thoại này bên mình kinh doanh đều chạy hệ điều hành iOS 11 cả rồi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.076087,
      "id": "32576270",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi bên mình có thay vỏ không ạ nếu có giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc là bên em không có hỗ trợ thay vỏ anh nha, tuy nhiên nếu sản phẩm của anh mua bên em, anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị để bên em chuyển hãng để thay giúp anh, hãng sẽ báo giá và thời gian nhận máy cho anh trước khi sửa anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.054145,
      "id": "28263388",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi vs giá 7.490.000đ này là hàng 99% hay là hàng mới đập hộp",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm Iphone 6 có giá là 7.490.000₫ này là hàng nguyên seal mới 100% chị nhé , bản quốc tế luôn chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.053325,
      "id": "30384153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua online thì điện thoại vẫn sẽ là điện thoại mới 100% chứ ạ. và sử dụng nếu có vấn đề có được đổi trả hay bảo hành trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm chị mua online vẫn là sản phẩm mới 100% chị nha. Và bên em hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 nếu lỗi trong vòng 1 tháng dầu và sang tháng thứ 2 sẽ bảo hành gửi hãng chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.014277,
      "id": "24558792",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi thay pin ip 6 ở tgđd là bao nhiêu Z ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.011528,
      "id": "31274725",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình còn iPhone 6 16gb còn màu xám không ạ? Nếu còn thì giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em chỉ còn iphone 6 32GB màu vàng đồng giá 6.990.000đ thôi ạ, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.983869,
      "id": "19767737",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ở siêu thị thái nguyên còn iPhone 6 16G mới giá bao nhiêu ạ,iPhone 6S giá bao nhiêu ,",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em ngùng kinh doanh iPhone 6 16GB rồi nha anh. Hiện tại bên em có iPhone 6s 32GB giá 14.990.000₫  và 128GB giá  thường 17.990.000₫ , giá online 17.090.500₫ không biết anh quan tâm máy nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.960895,
      "id": "20881515",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thay vỏ iphone 6 ko ạ. Nếu có thì giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ máy nên không báo giá giúp anh được. Anh có thể liên hệ hãng để được hỗ trợ nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.942,
      "id": "22711442",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32g mới ơn tgdd từ tháng 7 nếu bây giờ muốn bán lại tgdd thì còn lại bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể ngày mua hoặc giá mua để bên em có thể kiểm tra và tính toán giúp chị tốt hơn chị nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.941685,
      "id": "17607318",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, e muốn mua trả góp thì đóng trước bao nhiêu % ",
      "answer": "Chào anh,Dạ để góp máy anh tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.89792,
      "id": "22645418",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là iphone 6 điểm antutu hiện tại là bao nhiêu và điểm 3d là bao nhiêu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm và điểm 3D khoàng 25102 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.869108,
      "id": "27419428",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá mua iphone 6 32GB trả tiền luôn là bao nhiêu vây?",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này MUA GIÁ THƯỜNG: 7.490.000₫ anh nha , còn anh đặt mua online trên web trước và ra siêu thị mua sản phẩm thì có giá là 6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.845148,
      "id": "23932875",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32 GB màu trắng hoặc vàng, nếu vậy thì trả góp 10% là bao nhiêu, góp trong 9 tháng là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 899.000₫ (10%), góp mỗi tháng khoảng 1.225.500₫ (góp 9 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu, hiện tại thì sản phẩm này bên em chỉ đang có kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.844809,
      "id": "25777877",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6 32GB trở trước một nữa thĩ mình góp bao nhiêu nữa ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 50%(4.245.000₫), trong 8 tháng, mỗi tháng là 562.500₫, lãi suất 0% HomeCredit nha. Chị cần có CMND và Bằng lái xe. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.84343,
      "id": "17725149",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị ơi. Nếu e đặt hàng thì chuyển mất bao nhiêu thời gian ạ",
      "answer": "Chào chị Lại,Dạ đặt chuyển hàng từ khu vực khác về thì mất từ 3-5 ngày đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất chị nhé, chị có nhu cầu đặt chuyển về có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.832048,
      "id": "20156208",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu mua trả góp i phone 6 32G thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Mua trả góp iPhone 6 32GB anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.830547,
      "id": "24150209",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi em muốn đổi samsung j7 prime lấy iphone 6 thì bù bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Vâng nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com còn bảo hành trong 12 tháng, ít trầy xước, rơi vỡ, vào nước thì bên em có thể hỗ trợ thu lại anh nhé. Anh có thể cho em biết thông tin về ngày mua mới sản phẩm và giá lúc mua để em hỗ trợ tính giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.823961,
      "id": "17726397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Em muốn trao đổi oppo f1s để đổi iPhone 6 32GB thì phải bù bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.82279,
      "id": "19566990",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này đang có giá tại Thegioididong.com là 8.990.000₫ đó anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể vui lòng cung cập họ tên và số điện thoại liên lạc bên em sẽ liên hệ lại để hỗ trợ anh mua máy anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.82122,
      "id": "26027040",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB ở huyện Phước sơn tỉnh Quảng Nam có giá bán là bao nhiêu vậy ạk,",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì không có sản phẩm tại Phước Sơn anh nha , anh có thể mua tại huyện nào khác không ạ , bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.809017,
      "id": "29111995",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn đổi máy oppo a71(2018) lấy iphone 6 32GB thì mình bù thêm bao nhiêu tiền nữa vậy bạn",
      "answer": "Chào anhDạ nếu là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com, không có lỗi do người dùng và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ thu lại sản phẩm để anh đổi sản phẩm khác nha anh và sẽ hoàn lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên theo hóa đơn mua hàng , sẽ trừ thêm 5%/tháng những tháng kế tiếp cho đến hết thời hạn bảo hành . Dạ anh có thể cung cấp cho em thông tin ngày mua và giá mua máy để em tính giúp anh giá thu lại tham khảo được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.807179,
      "id": "19834171",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  iphone mới thì còn nguyên seal k vậy ad  ơi",
      "answer": "Chào anh,Anh mua Iphone Mới tại Thegioididong.com thì sẽ còn nguyên Seal anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.801214,
      "id": "28777348",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mua 25/4 giờ bán lại thegioididong thu lại nhiêu add...phụ kiện hộp bảo hành còn đủ",
      "answer": "Dạ chào anh ,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn hạn bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em có chính sách thu mua với giá 80% giá sản phẩm trên hóa đơn (trong tháng đầu tiên, các tháng sau mỗi tháng cộng thêm 5% phí). Anh vui lòng cung cấp chính xác thông tin giá mua sản phẩm và thời gian mua để bên em có thể tính giá giúp mình được anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.799236,
      "id": "28255030",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị muốn mua trả góp, chị vui lòng cho em xin thông tin là hiện chị bao nhiêu tuổi, chị có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền chị có thể trả trước là bao nhiêu và chị muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp chị nhé.  Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.792551,
      "id": "31621313",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi em mua trả góp samsung j8 9 tháng lãi 1.0 bây giờ e muốn đổi sang iphone 6 32gb thì mất phí bao tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp này chị cần liên hệ công ty tài chính trước để thanh lí hợp đồng, sau đó bên em mới đổi máy khác cho chị được ạ, chị có thể ghé siêu thị để được tư vấn thêm chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.789942,
      "id": "24567174",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho en hỏi muốn đổi iphone se lên iphone 6 thì bù bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm được mua mới tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành thì anh vui lòng cung cấp cụ thể ngày tháng năm mua và giá cụ thể của sản phẩm đê bên em có thể tính giúp anh phí đổi trả ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.766432,
      "id": "26442333",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi iphone 6 mua ở tgdd còn hạn bảo hành tới tháng 6/2018 thì bên tgdd có mua lại không? Và mua lại bao nhiêu ạ? Em cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.752268,
      "id": "26330183",
      "field_search": "question",
      "question": "Hệ điều hành ios co lấy đc danb bạ từ gmail của hđh androi ko vậy ac",
      "answer": "Chào bạn,Được bạn nha, bạn vào cài đặt - danh bạ - tài khoản mặc định - chọn tài khoản gmail bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}